TVB冇新搞作係到挽#中槍challenge？

個人覺得好On9 做多左喇
扮又扮得假 唔係一野訓低
望到都覺得尷尬 繼承關心妍

好唔好挽

佢地好enjoy扮死

愛的挽歌